醫管局 余慧明：全民檢測比投票更易爆疫

轉頭就炒咗